其實賭波真係好鬼

論戰意：
暫居小組榜首既日本今仗只要和/贏波
即可出線夢寐以求嘅世杯十六強
可謂戰意十足

加上，上仗日本隊兩度落後再扳平對手
展現出驚人既鬥志 及 Never give up 既心態
所謂心態決定境界
今晚日本定必交出驚人嘅表現

而波蘭提早出局，今仗贏波都冇意義
定必無心戀戰
對波蘭戰意大打折扣

——————————

論實力：

波蘭上兩仗中場線淪陷
球隊配合及支援不斷被對手中斷
利雲被迫孤軍作戰，前場進攻乏力
而後防亦多次出現漏洞
球隊實力名過於實，水份極重

而日本隊以往俾人印象係身體對抗性不及歐洲球隊
而身高1.82米既前峰大迫勇也
面對體格強壯，速度兼備既塞內加爾，哥倫比亞球員
身體對抗毫不輸蝕，仲交出一入球一助攻既佳績
以上場正選球員數據參考，
日本隊平均身高178.8cm
波蘭隊平均182.6cm
可見波蘭隊身體對抗上根本冇明顯優勢

——————————

今仗日本
簡直係坐和望贏

呢場買日本平手盤
真係袋錢入你袋

Thx Ching

收到

講咁多野都係買得200蚊

屌你老尾咪撚燈啦

買得＄200冇咩說服力

我都唔明點解我次次分析完都係開對家

謝ching,唔係你分析完開對家
係你買咩都開對家
日本sure win

升左水
已All in

買1皮啦

波蘭 win

今晚要破燈了彪哥

破燈啦

點跟呀
你講完日本應該買波蘭
屌你又買左

咁我買重和喇

有無諗過唔關你分析事？係關落注事？

又中

英撚果場正正經經分析都好難 樓主贈幾句

破燈了

今次我醒啦
買自己分析對家即刻有錢執